有無人試過收到財仔追數信?

唔知開咩台好, 當學術討論下

話說今日屋企收到封財仔信
信面寫住欠債還錢天公地道一堆字
跟住我老豆就好燥咁開咗嚟睇
睇到一個唔識嘅印傭借左三千五百蚊無還到
我成家都唔識佢, 亦都唔知點解會寫咗我屋企地址
我老豆嬲到掉撚咗封信, 我頭先靜靜雞keep住咗

無直接接觸過印傭
係十年前請過菲傭(我諗應該唔關事掛)

有無巴打遇過類似經歷?
應該點做好?

老老豆豆有啲淆底
唔係驚佢上嚟追數, 我怕佢淋我屋企紅油
同埋係怕搞到俾隔離啲鄰居鄙視

差得幾千蚊，未計人工罐油都成舊幾兩舊水
你係果啲收數公司員工/老細會唔會咁高成本同風險黎收咁細條數

安x ?

我寄完一次又一次呀
見到果下真係影響晒成家人心情
食飯都靜蠅蠅
心血小真係唔嚇得

唔清楚啲財仔
我諗出名果堆應該唔會寄咁Hea嘅信掛

無上下款無電話
得個印傭人頭樣, 金額同埋blur 咗某啲位嘅身份證
我老豆想打電話屌柒佢都唔得

貼上呢睇下，可能係流

驚佢條毛咩，果幾千蚊數，佢得鳩閑派人上黎淋你紅油咩，請人上門車馬費飲茶灌水唔駛錢呀，仲未計買油錢，你估平呀